大埔狗屋有狗隻出動，有冇人知咩事

係咪4月1有手足同班狗仔過愚人節

消毒緊 好似係

推

度度都出事咁